[突發] PC window 有無天氣live wallpaper ?

是咁的,小弟最近醒起n年前好似見過有人講過一隻software
可以將 PC window 既wallpaper 轉成天氣wallpaper
出面落雨,個wallpaper會跟住落雨,仲識跟時間轉日夜

想問下有無人知類似既software?

推

push

突乜野發呀

[search] YoWindow

真係突佢老母

wallpaper n展

Mac呢？

突你老母